台中+台南 4日3夜 求推介景點

大概行程：
10號出發，早機到台中
11號去台南玩一晚，12號返台中
13號晚機返香港

我對台灣完全唔熟，淨係去過一次台北
想請教各位巴絲，台中同台南有邊啲景點推介？
我買左本旅遊書睇，不過愈睇愈迷惘

感謝各位

咁趕，事但一兩個就腳景點加個夜市算啦。

建議四日台中算啦

逢甲夜市 高美濕地

唔去台南轉去清境留一日仲好

去清境啦 台灣個個夜市一式一樣去得多會厭 下次唔好咁睇唔開去台中/台南啦

台南 安平古堡,赤崁樓,林百貨,奇美博物館,花園夜市(留意星期幾開)
台中 宮原眼科,彩虹眷村,逢甲夜市

但你4日去完台中+台南,要先諗好點樣去台南,又點樣由台南去台中心

我12月去過一次我嘅做法係
台中機場 -(巴士)-> 台中高鐵站 -(高鐵)->台南高鐵站 -(火車)->台南車站
都要差唔多兩個幾鐘
然後台南車站去台中車站我就直接搭自強號 (車程2個鐘)
(如果搭到普悠瑪號可以再快多少少,但要夾班次)

建議 淨去 台中市內+台中近交